達哥打左成個月仲打緊仁王，算唔算表態自己係隱黃？

達哥 開返台吧 大家明白的

平反咗了 達哥幾時直播

On9 達哥今朝柯篤尿有啲黃咁係咪又代表佢係黃啊
藍達狗收皮啦
一係就光明直大企出嚟話五大訴求，缺一不可
如果唔係就收皮啦

有名你叫仁王 人黃

卡關達

龍門老闆都冇講五大訴求
同黃色經濟圈夠俾人話黃啦

誠哥都冇講五大訴求喎
咁佢係咪藍
弱智logic

聽講做緊偽藍 CAP 水幫手足

信你先期

佢間舖貼哂喎

李嘉誠冇講五大訴求咁佢係咪藍

咁達哥有無去遊行 有無貼過文宣 有冇買過口罩幫人
有無幫過手足
答我啊仆街

你呢半年係咪坐緊牢定你係弱智

香港人唔配有達哥

你就真係弱智
人地用行動證明
達狗做左乜？ post ig story 就當係
仲要淨係指責黑警咋柒頭
淺藍都有啦

達哥咩都無做過都可以定義為黃，咁我屋企個藍絲都可以叫黃啦
屌曬你班打手
我見一個屌一個

達狗好重本買打手日日出Post洗底

達哥ig有貼警暴
唔出聲就話人藍
咁香港咪有500萬藍絲？
乜你個世界唔係黃就等於藍咁極端架咩

黃子華都黃啦

我都係第一次見，贏都未贏就批鬥。

難怪我地會輸，至少藍營唔會鬥藍先

淺藍都可以屌警暴啦
咁我正式宣布 達狗係淺藍
完

你搵過屌警暴同罷工嘅淺藍出嚟先啦
一啲論據都冇

而家香港既現況就係咁極端
而家連登仲搵埋張國榮入黃營

點解今時今日重係到嘈係黃唔係黃。你地幾時藍絲狗見佢冇表態就屌佢杯葛佢？我地要壯大黃圈就唔好再不斷提高黃圈門檻啦

唔係同路人算得係咩批鬥？
我喺連登咁耐淨係屌過達狗

你搵達狗做過咩我要定義佢係黃先啦

我個戇鳩淺藍親戚已經係啦
警暴係有少少人性既人都會指責

達哥有cap立場新聞po story

不如你搵咗達狗做過咩要定義佢做藍先？

客觀睇，佢依家仲衰過 公開撐警個班。

個個咩韋小十三少 一睇就知弱智加達狗打手
話龍門無貼過文宣 黃色經濟圓咩都無做 就知on99
所以我覺得唔需要再同啲弱智嘅爭論

好波 駁唔到就人身攻擊

咩都無用已經可以等於藍啦
中立撚係衰撚過藍絲你唔係唔知啊？
都話呢半年你坐撚咗咖啦

做*

做左你都唔知啦
做左野一定要四圍講？

係啊，明話你智障
咁您講嘅說話係弱智同唔make sense
有無睇翻自己第一個comment?

你假設人地有做野姐

黃子華姓黃都算黃啦

黃藍界線唔好set得咁高

但事實大家係見唔到佢有做野喎

咁就要低到一個咩都無做都可以叫黃？

中立撚衰過藍都講得出就知你咩質素啦
事實上香港大撚把港豬
你呢啲批鬥式心態 咩非黃即藍
同共產黨有咩分別 自由民主唔係迫人歸邊
你係度因人廢言同辱罵
同藍絲 小粉紅有咩分別

咁你自己玩撚飽佢，on9
對唔對撚得住打生打死嘅手足啊
咩都無做都叫黃仲可以繼續扮黃Cap水

ming仔至少捐咗10m比手足
請問達哥做咗d乜？除咗cap立場新聞po story

其實係可以

你親戚係深黃

係啊 你收皮啦
屌你仲夠膽覆你

下